CU有人快閃鳩叫

到底做咩鳩

你知唔知咩叫CU
屌你ChinU黎架

有咩你叫ChinU 係咁上下

中文特殊學校

幼稚園係咁，唔好介意

要叫都唔好喺個咁大回音嘅地方叫啦，打住紓緩壓力旗號去滋擾人？